和理非唔係要前線和理非，相反應該係另一群和理非更積極發聲，爭取不同光譜

今晚又瞓唔著
先將初步諗法寫出黎，可能有啲亂，聽日補充

大家都見到新聞好多時都係各種前線做野既場面
相反比較和平既示威例如機場就比較少
事實上新聞版面，以至每個人接收既資訊都有上限
當有更激既畫面自然個個都focus 左去
結果就好似和理非消失
事實上唔係。喂，今日香港第一次機場罷工喎，但冇乜人提

所以我提議鐘意和理非既同鐘意做前線既盡量避開同一日，去爭取最大既新聞版面，同唔同光譜

當然和理非日唔係只提五大訴求咁簡單
一來我地應該繼續深入探討各個議題，製造話題
二來去幫前線解話，抵抗抹黑
例如：
。雙普選
* 只有雙普選先可以避免類似送中事件再發生
* 中共承諾在先，走數如何追討
。獨立調查
* 定義咩先係各方面承認既調查。國際認受性？
* 調查範圍？
* 如何避免政府利用獨立調查令運動停落黎
* 重組警隊？
。解釋運動口號
* 光復香港是反擊中共各種滲透，奪回香港
。展示各種警方暴力場面， 濫捕

Weekend 好難叫前線唔出黎
諗緊好冇下星期一再搞和理飛集會